自製胡椒水槍有冇得諗

買枝水槍，買一堆白胡椒粉。

可以遠距離射鳩啲警犬，又唔會咁易俾人捉到